这一时刻在社交媒体上爆发，激发了人们的笑话、迷因，2017年单曲令人惊讶地再次出现在推特的热门话题上。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
围绕云数据库开发商Snowflake的炒作在周三爆发，该公司的股票在备受瞩目的首次公开募股后的第一天交易中价值翻了一番多。Snowflake的股票在IPO后飙升112%| Aaron Pressman | 2020年9月16日| Fortune
从圣克鲁斯到塔霍湖，成千上万的电力爆炸到了干枯的草原和森林，其中一些已经被气候驱动的甲虫侵扰和有记录以来最严重的五年干旱造成的窑干掏空。气候变化将迫使新的美国移民——Abram Lustgarten，Meridith Kohut摄影——2020年9月15日——ProPublica
虽然该应用程序的设计和培养创意社区的能力使其迅速进入社交媒体领域，但它的爆炸性增长是因为它收集和利用数据来增强用户体验的方式。解压TikTok算法：为什么它是最令人上瘾的社交网络的三个原因| Brian Freeman | 2020年9月11日|搜索引擎观察
沃伦说，自从流感大流行开始以来，大都会的案件数量爆炸式增长让辩护律师感到不可避免。市中心的联邦监狱现在有全国最严重的新冠疫情之一| Maya Srikrishnan | 2020年9月10日|圣地亚哥之声|
愤怒的小鸟在最简单的情况下也是如此，尽管你想看着事物崩溃和爆炸。《沙漠高尔夫》是现代艺术中的“愤怒的小鸟”| Alec Kubas Meyer | 2015年1月2日| DAILY BEAST
在槲寄生繁殖的戏剧性转折中，它们的种子爆炸了。槲寄生是植物的吸血鬼|海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽
它没有爆炸，但美国官员知道他们很幸运。巴基斯坦学校杀手想袭击美国| Sami Yousafzai，Christopher Dickey | 2014年12月17日| DAILY BEAST
马尔科夫告诉《每日野兽报》，他预计乌克兰东部的局势将在未来两天爆发。乌克兰可能在未来48小时内爆炸| Anna Nemtsova | 2014年11月10日| DAILY BEAST
再加上反同性恋狂热者（通常由美国组织资助）的激烈说教，你就有了一种随时可能爆发的不稳定的酝酿。乌干达的裁决对所有人都有利，但同性恋者除外|杰伊·迈克尔森| 2014年8月1日|每日野兽
现在，积攒了六个月的恶习终于可以自由爆发了。英国自詹姆斯二世登基以来的历史|托马斯·巴宾顿·麦考利
他制作了这些火药桶，并将其漂浮起来，将它们固定好，以便它们碰到任何东西都会爆炸。我们海军英雄的故事多种多样
他害怕把气球装满，以免由于太阳的炙热导致气体膨胀而爆炸。在非洲| John T.McCutcheon
这位自称迪穆克的绅士鼓起了双颊，看上去好像要爆炸了。破坏者|弗朗西斯·林德
他盯着地板上的一个点，好像他预料到它会爆炸，把它们炸成碎片。鲁宾别墅和其他故事|约翰·高尔斯华绥